連登就係反中共既思想散播平台（大台）

根本有人有組織有計劃咁想破壞連登既公信力
好彩admin反應夠快夠決斷
保得住連登既公信力
一旦連登陰謀論化，假消息化
即係好易俾人醜化721、831，甚至成個運動
（即係班狗講果啲：成班唔知拜乜鳩，邪教）
成個計劃都係想拆大台，醜化/抹黑連登
連登無人再信，唔上黎睇新聞睇爆料
邊個最大得益？自己諗下
個人覺得玩分身既好熟悉本地文化/用字，我估係本地人所為，至於係邊方面勢力就自行想像。